# edX translation file.
# Copyright (C) 2023 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2023.
# 
# Translators:
# Omar Al-Ithawi <i@omardo.com>, 2024
# Wu SiMin, 2024
# Lu Luo Heng, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-25 16:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-24 18:30+0000\n"
"Last-Translator: Lu Luo Heng, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/core/admin.py
msgid "Personal info"
msgstr "個人資訊"

#: apps/core/admin.py
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: apps/core/admin.py
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: apps/core/admin.py
msgid "URLs"
msgstr "網址"

#: apps/core/admin.py
msgid "Social Sharing"
msgstr "社群分享"

#: apps/core/forms.py
msgid "A Facebook app ID is required to enable Facebook sharing."
msgstr "需要 Facebook 應用程式 ID 才能啟用 Facebook 分享。"

#: apps/core/models.py
msgid "Platform Name"
msgstr "平台名稱"

#: apps/core/models.py
msgid "Name of your Open edX platform"
msgstr "您的 Open edX 平台的名稱"

#: apps/core/models.py
msgid "Segment Key"
msgstr "分段密鑰"

#: apps/core/models.py
msgid "Segment write/API key."
msgstr "分段寫入/API 密鑰。"

#: apps/core/models.py
msgid "Theme Name"
msgstr "主題名稱"

#: apps/core/models.py
msgid ""
"Name of of the theme to use for this site. This value should be lower-cased."
msgstr "用於此網站的主題的名稱。該名稱應該是小寫字母的。"

#: apps/core/models.py
msgid "LMS base url for custom site"
msgstr "自訂網站的 LMS 基本網址"

#: apps/core/models.py
msgid "Root URL of this site's LMS (e.g. https://courses.stage.edx.org)"
msgstr "本網站 LMS 的根網址（例如 https://courses.stage.edx.org）"

#: apps/core/models.py
msgid "Catalog API URL"
msgstr "目錄 API 的網址"

#: apps/core/models.py
msgid "Root URL of the Catalog API (e.g. https://api.edx.org/catalog/v1/)"
msgstr "目錄 API 的根網址（例如 https://api.edx.org/catalog/v1/）"

#: apps/core/models.py
msgid "Terms of Service URL"
msgstr "服務條款網址"

#: apps/core/models.py
msgid "Privacy Policy URL"
msgstr "隱私權政策網址"

#: apps/core/models.py
msgid "Homepage URL"
msgstr "主頁網址"

#: apps/core/models.py
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: apps/core/models.py
msgid "Verified Certificate URL"
msgstr "已驗證的證書 URL"

#: apps/core/models.py
msgid "Certificate Help URL"
msgstr "證書幫助網址"

#: apps/core/models.py
msgid "URL of page for questions about certificates"
msgstr "有關證書的問題頁面的網址"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable Learner Records"
msgstr "啟用學生記錄"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable the Records feature. The LMS has a similar setting."
msgstr "啟用記錄功能。 LMS 也有類似的設定。"

#: apps/core/models.py
msgid "Learner Records Help URL"
msgstr "學生記錄幫助網址"

#: apps/core/models.py
msgid "URL of page for questions about Learner Records"
msgstr "有關學生記錄的問題頁面的網址"

#: apps/core/models.py
msgid "Facebook App ID"
msgstr "Facebook應用程式 ID"

#: apps/core/models.py
msgid "Facebook app ID used for sharing"
msgstr "用於分享的 Facebook 應用程式 ID"

#: apps/core/models.py
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter用戶名"

#: apps/core/models.py
msgid "Twitter username included in tweeted credentials. Do NOT include @."
msgstr "Twitter 用戶名包含在Twitter證書中。請勿包含@。"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable Facebook sharing"
msgstr "啟用 Facebook 分享"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable sharing via Facebook"
msgstr "授權分享到Facebook"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable LinkedIn sharing"
msgstr "啟用 LinkedIn 共享"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable sharing via LinkedIn"
msgstr "授權分享到LinkedIn "

#: apps/core/models.py
msgid "Enable Twitter sharing"
msgstr "啟用 Twitter 分享"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable sharing via Twitter"
msgstr "授權分享到Twitter "

#: apps/core/models.py
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: apps/credentials/forms.py
msgid ""
"All authoring organizations of the program MUST have a certificate image "
"defined!"
msgstr "該精選課程的所有創作組織都必須定義一個證書映像！"

#: apps/credentials/models.py
msgid "The image file size must be less than 250KB."
msgstr "圖像檔案大小必須小於 250KB。"

#: apps/credentials/models.py
msgid "Invalid course key."
msgstr "課程密鑰無效。"

#: apps/credentials/models.py
msgid ""
"Signatory organization name if its different from issuing organization."
msgstr "簽署組織名稱（如果與簽發組織不同）。"

#: apps/credentials/models.py
msgid "Image must be square PNG files. The file size should be under 250KB."
msgstr "圖像必須是方形 PNG 檔案。文件大小應低於 250KB。"

#: apps/credentials/models.py
msgid "awarded"
msgstr "獲授"

#: apps/credentials/models.py
msgid "revoked"
msgstr "撤銷"

#: apps/credentials/models.py
msgid "URL at which the credential can be downloaded"
msgstr "可以下載憑證的網址"

#: apps/credentials/models.py
msgid ""
"The certificate available date and time that is set in Studio and copied to "
"Credentials. This should be edited in Studio."
msgstr "在 Studio 中設定並複製到證書的證書可用日期和時間。這應該在 Studio 中編輯。"

#: apps/credentials/models.py
msgid "Program UUID"
msgstr "精選課程UUID"

#: apps/credentials/models.py
msgid ""
"Display the associated organization's name (e.g. ACME University) instead of"
" its short name (e.g. ACMEx)"
msgstr "顯示關聯組織的名稱（例如 ACME University）而非其簡稱（例如 ACMEx）"

#: apps/credentials/models.py
msgid "Use organization name"
msgstr "使用組織名稱"

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid ""
"I completed a course at {platform_name}. Take a look at my certificate:"
msgstr "我完成了{platform_name}的課程。看看我的證書："

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid "{first_org} and {second_org}"
msgstr "{first_org}和{second_org}"

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid "{series_of_orgs}, and {last_org}"
msgstr "{series_of_orgs}和{last_org}"

#: apps/credentials_theme_openedx/templates/openedx/credentials/programs/professional-certificate/certificate.html
msgid ""
"successfully completed all courses and received passing grades for a "
"Professional Certificate in"
msgstr "成功完成所有課程並獲得專業證書的及格成績"

#: apps/credentials_theme_openedx/templates/openedx/credentials/programs/professional-certificate/certificate.html
msgid "Professional Certificate"
msgstr "專業證書"

#: apps/edx_django_extensions/views.py
msgid "Cache cleared."
msgstr "緩存已清除。"

#: apps/edx_django_extensions/views.py
#, python-brace-format
msgid "{action} is not a valid action."
msgstr "{action}不是有效操作。"

#: apps/records/api.py
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: apps/records/models.py
msgid "sent"
msgstr "已發送"

#: apps/records/models.py
msgid "other"
msgstr "其他"

#: apps/records/models.py
msgid "User credit pathways can only be connected to credit pathways."
msgstr "用戶信用路徑只能與信用路徑關聯。"

#: apps/records/views.py
msgid "Program Listing View"
msgstr "查看精選課程列表"

#: apps/records/views.py
msgid ""
"The following is a list of all active programs for which program records are"
" being generated."
msgstr "以下清單中的精選課程均已產生精選課程記錄。"

#: apps/verifiable_credentials/admin.py
msgid "Issuer ID"
msgstr "發佈人ID"

#: apps/verifiable_credentials/admin.py
msgid "At least one Issuer must be always enabled!"
msgstr "必須始終啟用至少一個發佈人！"

#: apps/verifiable_credentials/composition/open_badges.py
msgid "Open Badges Specification v3.0"
msgstr "開放徽章規範 v3.0"

#: apps/verifiable_credentials/composition/open_badges.py
msgid "Open Badges Specification v3.0.1"
msgstr "開放徽章規範 v3.0.1"

#: apps/verifiable_credentials/composition/status_list.py
#: apps/verifiable_credentials/storages/status_list.py
msgid "Status List 2021"
msgstr "2021 年狀態列表"

#: apps/verifiable_credentials/composition/verifiable_credentials.py
msgid "Verifiable Credentials Data Model v1.1"
msgstr "可驗證憑證資料模型 v1.1"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
#, python-brace-format
msgid "Couldn't find such issuance line: [{issuance_uuid}]"
msgstr "找不到這樣的發佈行：[ {issuance_uuid} ]"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
#, python-brace-format
msgid "Seems credential isn't active anymore: [{credential_id}]"
msgstr "似乎憑證不再有效：[ {credential_id} ]"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
msgid "Provided data didn't validate"
msgstr "提供的數據未通過驗證"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
msgid "Issued verifiable credential can't be verified!"
msgstr "頒發的可驗證憑證無法驗證！"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Related Open edX learner credential"
msgstr "相關 Open edX 學生證書"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Completeness indicator"
msgstr "完整性指標"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Issuer DID"
msgstr "發佈人 DID"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Target storage identifier"
msgstr "目標儲存標識符"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Verifiable credential subject DID"
msgstr "可驗證憑證主體 DID"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Verifiable credential specification to use"
msgstr "使用的可驗證憑證規範"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Defines a position in the Status List sequence"
msgstr "定義狀態清單序列中的位置"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Keeps track on a corresponding user credential's status"
msgstr "追蹤相應用戶憑證的狀態"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "program certificate"
msgstr "精選課程證書"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "course certificate"
msgstr "課程證書"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid "program certificate for passing a program {program_title}"
msgstr "通過精選課程的精選課程證書{program_title}"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid ", with total {hours_of_effort} Hours of effort required to complete it"
msgstr "，總共需要{hours_of_effort}小時的努力來完成它"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid ""
"{credential_type} is granted on program {program_title} completion offered "
"by {organizations}, in collaboration with {platform_name}. The "
"{program_title} program includes {course_count} course(s){effort_info}."
msgstr ""
"{credential_type}被授予{organizations}與{platform_name}合作提供的精選課程{program_title}完成。"
" {program_title}精選課程包括{course_count}課程{effort_info} 。"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid ""
"{recipient_fullname} successfully completed all courses and received passing"
" grades for a Professional Certificate in {program_title} a program offered "
"by {organizations}, in collaboration with {platform_name}."
msgstr ""
"{recipient_fullname}成功完成了{program_title}專業證書的所有課程，並獲得了及格成績，該精選課程由{organizations}與{platform_name}合作提供。"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "recipient"
msgstr "接受者"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid ""
"Issuer secret key. See: https://w3c-ccg.github.io/did-method-"
"key/#ed25519-x25519"
msgstr "發行者密鑰。請參閱：https://w3c-ccg.github.io/did-method-key/#ed25519-x25519"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/status_list.py
#, python-brace-format
msgid "Status List generation failed: [{issuer_id}]"
msgstr "狀態列表產生失敗：[ {issuer_id} ]"

#: apps/verifiable_credentials/issuance/utils.py
msgid ""
"There are no enabled Issuance Configurations for some reason! At least one "
"must be always active."
msgstr "由於某些原因沒有啟用發行設定！至少有一個必須永遠處於活動狀態。"

#: apps/verifiable_credentials/management/commands/create_default_issuer.py
#, python-brace-format
msgid "Verifiable Credentials feature is not enabled [{feature_name}]"
msgstr "可驗證憑證功能未啟用 [ {feature_name} ]"

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
msgid "Mandatory data is missing"
msgstr "缺少必要數據"

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
msgid "Credential identifier must be valid UUID: ['credential_uuid']"
msgstr "憑證識別碼必須是有效的 UUID：[&#39;credential_uuid&#39;]"

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
#, python-format
msgid "No such user credential [%(credential_uuid)s]"
msgstr "沒有這樣的用户憑證 [ %(credential_uuid)s ]"

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
#, python-brace-format
msgid ""
"Provided storage backend ({storage_id}) isn't active.                 "
"Storages: {active_storages}"
msgstr "提供的儲存後端 ( {storage_id} ) 未處於活動狀態。儲存： {active_storages}"

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
#, python-brace-format
msgid "Can't find an Issuer with such ID [{issuer_id}]"
msgstr "找不到具有此類 ID 的發行人 [ {issuer_id} ]"

#: apps/verifiable_credentials/storages/learner_credential_wallet.py
msgid "Learner Credential Wallet"
msgstr "學生憑證錢包"

#: templates/404.html
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到網頁"

#: templates/500.html
msgid "Server Error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: templates/_actions.html
msgid "Print or share your certificate"
msgstr "列印或分享您的證書"

#: templates/_actions.html
msgid "Share this certificate via Facebook"
msgstr "透過 Facebook 分享此證書"

#: templates/_actions.html
msgid "Tweet this certificate"
msgstr "在Twitter上發布此證書"

#: templates/_actions.html
msgid "Add to LinkedIn profile"
msgstr "新增至 LinkedIn 個人資料"

#: templates/_actions.html
msgid "Add this certificate to your LinkedIn profile"
msgstr "將此證書新增至您的 LinkedIn 個人資料中"

#: templates/_actions.html
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: templates/_actions.html
msgid "Print this certificate"
msgstr "列印此證書"

#: templates/_footer.html
msgid "Legal Policies"
msgstr "法律政策"

#: templates/_footer.html
msgid "Terms of Service & Honor Code"
msgstr "服務條款和榮譽準則"

#: templates/_footer.html
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#: templates/_footer.html
msgid ""
"All rights reserved except where noted. edX, Open edX and the edX and Open "
"edX logos are registered trademarks or trademarks of edX Inc."
msgstr "保留所有權利，除非另有說明。 edX、Open edX 以及 edX 和 Open edX 標誌是 edX Inc. 的註冊商標或商標。"

#: templates/_footer.html
msgid "Powered by"
msgstr "由提供"

#: templates/base.html templates/credentials/base.html
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳至主要內容"

#: templates/credentials/base.html
#, python-format
msgid "Congratulations, %(user_name)s!"
msgstr "恭喜， %(user_name)s ！"

#: templates/credentials/base.html
#, python-format
msgid ""
"You worked hard to earn your certificate from %(platform_name)s — share it "
"with colleagues, friends, and family to get the word out about what you "
"mastered in %(program_display_name)s."
msgstr ""
"您透過努力從%(platform_name)s獲得了證書 — "
"與同事、朋友和家人分享，讓大家知道您在%(program_display_name)s中掌握的知識。"

#: templates/credentials/edx_ace/common/base_body.html
#, python-format
msgid "Go to %(platform_name)s Home Page"
msgstr "前往%(platform_name)s首頁"

#: templates/credentials/edx_ace/common/base_body.html
msgid "All rights reserved"
msgstr "保留所有權利"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.html
#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.html
#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"Congratulations on completing the %(program_title)s %(program_type)s "
"Program!"
msgstr "恭喜您完成%(program_title)s %(program_type)s精選課程！"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.html
#, python-format
msgid "Sincerely,<br/>The %(platform_name)s Team"
msgstr "真摯地，<br/> %(platform_name)s團隊"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
msgid "Sincerely"
msgstr "真摯地"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid "The %(platform_name)s Team"
msgstr "%(platform_name)s團隊"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/subject.txt
#, python-format
msgid ""
"Congratulations for finishing your %(program_title)s %(program_type)s "
"Program!"
msgstr "恭喜您完成%(program_title)s %(program_type)s精選課程！"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Supported by the following organizations"
msgstr "得到以下組織的支持"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "logo"
msgstr "標識"

#. Translators: This phrase is followed by a statement of the learner's
#. achievement. e.g. 'has completed the course'
#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-brace-format
msgid ""
"{start_span}This is to certify that{end_span} {start_strong} {user_name} "
"{end_strong}"
msgstr "{start_span}茲證明{end_span} {start_strong} {user_name} {end_strong}"

#. Translators: organization_name is the display name for the provided
#. organization e.g (e.g., Test Organization).
#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-format
msgid ""
"a program offered by %(org_name_string)s, in collaboration with "
"%(platform_name)s."
msgstr "由%(org_name_string)s與%(platform_name)s合作提供的精選課程。"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Noted by"
msgstr "被標記"

#. Translators: This phrase appears on certificates to show the issue date
#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-brace-format
msgid "Issued {month} {year}"
msgstr "已發布{month} {year}"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Valid Certificate ID"
msgstr "有效證書ID"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Effort"
msgstr "努力"

#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-format
msgid "%(num_hours)s hour"
msgid_plural "%(num_hours)s hours"
msgstr[0] "%(num_hours)s小時"

#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-brace-format
msgid ""
"For tips and tricks on printing your certificate, view the {start_anchor}Web"
" Certificates help documentation{end_anchor}."
msgstr "有關列印證書的提示和技巧，請查看{start_anchor} 網站證書幫助文件{end_anchor} 。"

#: templates/management.html
msgid "Management View"
msgstr "管理視圖"

#: templates/management.html
msgid "Clear cache"
msgstr "清除緩存"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s has sent an updated program record for %(program_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s已向%(program_name)s傳送修改精選課程記錄。"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s has sent their completed program record for "
"%(program_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s已向%(program_name)s發送已完成的精選課程記錄。"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s has sent their partially completed program record for "
"%(program_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s已向%(program_name)s發送部分完成的精選課程記錄。"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s would like to apply for credit in the %(pathway_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s有意向申請%(pathway_name)s的學分。"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"Please view or download %(user_full_name)s’s public program record to "
"determine their credit eligibility status."
msgstr "請查看或下載%(user_full_name)s的公共精選課程記錄以確定其學分資格狀態。"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
msgid "View Program Record"
msgstr "查看精選課程記錄"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
msgid "Download Record (CSV)"
msgstr "下載記錄 (CSV)"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/subject.txt
#, python-format
msgid "%(program_name)s Updated Credit Request for %(user_full_name)s"
msgstr "%(program_name)s更新了%(user_full_name)s的學分請求"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/subject.txt
#, python-format
msgid "%(program_name)s Credit Request for %(user_full_name)s"
msgstr "%(program_name)s提出%(user_full_name)s的學分申請"

#: urls.py
msgid "Credentials Administration"
msgstr "憑證管理"
